美國眾議院擬表決要求彭斯宣布特朗普無法履職

美國國會山莊發生5人死亡的暴力衝擊事件後，眾議院議長波洛西計劃就一項決議案進行表決，促請副總統彭斯及內閣，啟動憲法第25條修正案，宣布總統特朗普無法履行職務，將他免職。預料眾議院的民主黨人會尋求簡單多數表決通過，但很大機會遭到共和黨阻止，要求記名表決。波洛西預計，民主黨佔多數的眾議院，會通過要求免去特朗普職務的決議，如果通過後，即使彭斯沒有行動，他亦需要在24小時內回應。波洛西揚言，若果彭斯不採取行動，她會推動眾議院展開彈劾總統程序。據報已有210名眾議員支持彈劾，接近眾議院的多數。另外，先後有兩名共和黨參議員倒戈，要求特朗普辭職。

支持

侵支持者Lin Wood 引述消息暗指 彭斯副總統戀童

踢走隻戀童狂

咁心急做咩

佩洛西分裂美國, 直到生命最後一刻
今次真係見到佩洛西係一個私怨大於一切嘅美國政客

等多一日都嫌多？
Trump下台後會唔會即時被捕入獄？

剩低十日八日都要玩政治, 身有屎?

竟然公開支持獨裁
人仔好香呀
佩諾西過到星期三 對你地班盲人都冇著數
共狗同民主黨行得埋 因為佢地都最叻過橋抽板

真定假呀

未下台已上刑台喇而家

一次死5件好合理.
香港無係衝突現場死都要解散警隊la.

Lin Wood 係侵侵律師

次次都中九成

逼宮

權力大於一切
deep state保佢眾院長一職，交換條件係彈劾trump

身有屎？

source?

🙄

Good
臨尾都要被人罷免
唔要臉

加速師佩諾閪

侵侵心軟做得唔夠盡既後果就係咁
連累曬自己同身邊支持佢既人
希望佢仲有一手

推

本人要改名了...-_-

拜登華麗上場